想問下選民登記冊單野係咪無得再打???

無得再打既話，素人同販民應該輸到仆直。

有不過要靠候選人
即係話如果你想要ge話
你要聯絡候選人就可以查到囉

咁死啦，咁多選民都有排查。

now區選情報Telegram Channel

推推推推